發現自己戴帽 巴絲打點處理

如題

屌多幾次影埋閃卡 然後分

認真 唔分仲想點 不過分之前緊係玩多幾次

繼續愛佢 幫佢養便宜仔 養埋個姦夫 只要佢開心就可以 將來家長日扮工人都無問題

岀軌係性格改唔到

正確思維
家長日都可以同其他家長炫耀下，我個仔唔係親生，老婆經常去勾佬，幾有魅力

即分
驗身